點解咁多人自稱小妹

小妹有仔

你藍色名

瓏妹

A09

小妹藍絲

你係有撚小妹

A0妹

里妹

nigga

車狗

真絲

吾系

a09

小弟唔覺

因為小妹真係女仔嚟

小妹靚靚

小妹都唔明=.=

叫親自己小妹有99%黑肉肥婆黎

小妹唔係